又有黃網店比撻訂累死啦

利申左先
同本人無利益關係 大學既同學黎
佢間網店搞左兩年 本身屋企做開物流
今次抗疫佢幫好多人訂口罩呀 消毒綿呀 搓手液
佢仲要唔收人全額 細數連訂都無收
結果貨到個個都扮死

早排佢仲幫醫護訂口罩 間廠坐地起價反口佢都係用自己錢去填數
又送抗疫物資比黃議員
結果幫人幫到自己公司cashflow出哂事
希望各位都可以幫下手

重申無利益關係

除左口罩其他仲夠用
BTW

懶人包[/size=5]
事緣龍門冰室整左個app叫做 瓏龍van，
龍門老闆話想打低gogovan所以先搞呢樣野，
之後個app出現左，
有手足（片主）發現瓏龍van嘅條款細則入面嘅郵政地址
係同GOGOVAN一模一樣

龍門仲唔係同gogovan有關係？？

瓏瓏VAN就係食人血

Push

push

剔名真係大恩

推

屌！
真

以lala store hk 身份回應

Ig張圖有view insights

Fb 18/2 透露會有搓手液賣
19/2表示未知搓手液價錢同售賣日期
留言都好似無人留貨？
2/3 公開發售
咁點撻訂

睇返fb post都冇人留言
呃邊個

2月19都仲想知幾時有得賣
幾月幾號幾多人撻訂啊？
係訂左好多求散貨一回事
屈人撻訂又係另一回事喎

咪當人水魚啦！
搞網店2年，會唔會得8個like咁小
擺明想cap水，點知cap唔到
係到搵水魚

有得用人網店回覆
都幾熟喎

一定係朋友cap完圖先比佢
一定係 除非唔係!!

廿蚊支100ml仲要買五送一係唔特別貴嘅

消耗品總會有人要

但想你交代返係唔係真係有人撻訂先囉

你的朋友就是你

好心double check先出街啦

你朋友...

肥老闆 hi

本身都唸住幫你買
你一開始話自己鋪咪得，洗乜借人過橋

報恩定報仇

同樣既錯究竟要犯幾多次

咁淨係早係11月表態唔做popo生意都要支持啦
又係度鬥黃

btw 樓豬都做得幾肉酸
btw 有冇問過區議員 區議會收唔收

突破盲點
我有睇開個page
佢都未開放比人買，點撻訂
明顯買完好多無人要做生意無必賺既

【急！】葵芳葵信樓有女聲叫救命

笑死
btw,做生意無必賺
賤買賺返d lor

做生意係有風險
下次學精d

蟹左

一開始咪又係想賺翻筆
口口聲聲話幫香港人
有啲錢係唔輪到你班人賺
留翻自己用啦
最柒係你朋友即是你
做人誠實d好

係都要講兩句大話先得...

食唔到人血饅頭

笑左

冇話做黃店就必賺，
你睇誠哥大大支威路士250ml先賣緊70蚊， 全線百佳有售， 點解要買你d唔知乜牌?

你話賣嘅錢10成拎晒去支援手足就話啫

做生意包賺？

拎黎沖涼 會用得快d

炒燶

慣左

唉醒少少再學人上連登搵水魚啦 唔好係唔係都黃乜黃乜就叫人幫襯啦 好撚尷尬呀真係

發國難財睇錯市咪自己食咗佢囉，做人唔好輸打贏要咁難睇好唔好？比返少少尊嚴自己好唔好？

樓豬可否解釋下？

8

認真，非分化
如果救急存亡，點解仲要用炒價賣酒精搓手液

利申: 我識呢間土耳其廠，成本，運費我全部知道

咪係 只係講大話依一點可以推翻根本無人訂

咁蠢既做生意唔怪得蝕啦

黃色經濟圈wo 當同路人係水魚就叻
龍門冰室都一樣 只不過人地手法做得成功

柒到唔敢睇系列又多一位新成員

推到樓豬解釋

大把商家都係架啦 唔通真係咁偉大幫香港人咩所以一路都唔信咩黃色經濟圈 把撚咩

除左口罩其它物資根本供應充足
做生意一定有賺蝕，唔係你話黃就要幫你

其實仲會有人落搭 不過唔係你唔係我咁解

拎去沖涼啦

咪就係，不如叫黃色水魚圈啦
真係以為黃就大哂，有人幫無買
不過，都幾肯定都係為左錢，無利益點會幫你做
龍門冰室一樣，無利益點會做咁多
講2句，就有成班傻仔衝去食。

依條友仲on9 講到係其他人累佢咁 已經講大話仲要推責任落人地到 又唔諗下自己幾咁蠢

70蚊係520ml

巴打 心水清 終於有正常人 所以一次都無食過 你估啲老闆真係咁黃咩 算把啦只係依場運動都搵唔小

好快就再缺貨，慢慢賣吧
全世界都會爭

咁你咪繼續食藍店囉

追post呀仲講加油

樓主已潛水

你都on99 唔食佢就要食藍店你出街只係食龍門冰室？ 係睇唔過眼姐 你一路食開就知佢老闆根本就唔係好黃 係見依條水原來咁好cap 咪

要再買既話係會再幫黃店特別蟹左果d 買
但呢種咁既宣傳

樓主: 有人撻訂

投資涉及風險

等同某某女議員學人上網賣相一樣，都係為左錢，博小小名氣，就係到哄班傻仔係到比錢
佢緊係搵得多啦，你估佢真係咁黃咩，咪又係賺錢。你唔好比我估中，遲下條友有名氣，就去參選埋區議員
講得多又會比人話我分化，藍絲
唔係同路就話我d説話唔岩聽，不過事實的野又無人信

用小米就抵你死啦 死炒狗

當連登仔水魚?

咪藍店前藍店後啦
幫襯本土小店，理得佢黃定藍
最緊要係，本土有特式

No 藍店就係藍店 清清楚楚

最多蟹貨係連鎖公司
用盡奇招 散貨

食唔到人血饅頭樓豬 賺唔撚到啊陰功豬

Hktvmall $80 520ml

慢慢賣一定賣得晒㗎

null

若要人不知

你係都要咁分，我都無法
不過有好多小店，根本唔想比政治帶到入去
好多都係為左養頭家，但硬係要比你地逼佢地表態，係黃定藍。
無奈可先表態，佢地都係想生活同生存

撻訂咪賺左訂金

如果唔係落訂做咩

佢想生存同生活咁又點
我都想生存同生活 我又有選擇自由
你唔表明 我咪唔食, 就係咁簡單

我洗唔洗顧佢感受? 你想人黎食 咪表明立場
又想收精節牌坊又想做雞收錢 邊有咁好呀?

咁少人like都入二千幾支

你又唔洗咁偏激，你落一轉去小店就明白

屋企而家反而係多搓手液
口罩應該夠一個月既

黃藍是政見既是企係邊道？
出過去幫手未？

True 講到黃店為左錢 小店藍店又唔撚係呀？

啱啊，你有你選擇自己，其他人如是
所以我不嬲唔撚理啲咩黃色經濟圈
總之好食扺食既，話之佢藍到發黑我都會去食
難食唔扺食既，咪等其他深黃既人去幫趁夠佢囉

哇屌你兩個無限上綱上線
一間半間講到全世界都假咁

乜野一路食開就知佢唔係好黃
其實咪姐係冇證據9up
我一路睇開連登都知你老母做雞

收嗲啦
D所謂本土小店
又唔肯俾錢清潔裝修，又唔係平
持住唔憂做就串柒柒
如果仲要藍真係搵鬼食

冇講過一定要食龍門係講到黃店為錢乜乜77 咪叫佢去食返藍店

乜撚野其他深黃姐 根本你就係港豬 講到自己係黃咁

其實佢兩個立場好明顯
係度扮持平姐
唱哂雙黃咁

下次叫佢唔好咁蠢喇

比人篤穿左

講到藍店好食既都會食 已經知唔洗再討論

個老闆真係有心人嚟
你唔知唔好詆毀人

商人賺錢天經地義
但唔代表佢唔係真心
唔代表佢做嘅野幫唔到手足

咁多五毛分化黃色經濟圈

幫樓主諗下點硬兜：
啲圖係佢個朋友send俾佢，唔係佢自己cap

我覺得無問題
企出嚟都有代價

而家就係要支持黃店對抗白色恐怖

令人想轉黃或更黃
同時黃店都可以為運動做返啲嘢

所以我覺得黃店有行動無問題
去支持食嘢都無問題

當然我覺得樓主坦白啲都OK😅

做生意誠信好重要嘅
其實你老實講要人幫手買可能仲好啲
啲人睇你page見你黃都可能會買

至家咁樣邊個會買
本身有啲人要用可能幫襯你
而家冇可能
因為買咗即係做水魚畀你呃

呢啲黃色經濟圈要借鏡
一個具誠信嘅圈子一定有捧場客

派俾手足？

關乜事
依家係樓主呃尻同路人
想搵黃既做水魚幫佢食蟹貨

打咁大堆字呃人已經唔洗幫襯

我會選擇黃+好食

都2020仲有你呢d犬儒心態

過去20年香港就係充斥住你呢d犬儒
做咩都係想上位搞事賺錢
香港政壇先至搞到咁崩壞

大家推

Help push

好撚柒

唔係分化，我係真識呢間廠，知道哂成本同運費。
呢個係炒價

賣唔出就上連登搵傻仔

你有無睇到後幾個post講緊龍門冰室呃飯食？

黄絲自私狗又贏

坐下貨囉 做生意必經之路
坐唔死嘅

炒燶咗就認啦唔收訂

自己幫自己tic名

支持黃店
完

d真黃店比你呢d老千累撚死

搵水魚還搵水魚，搵水魚係仆街我認同
龍門正當生意手法去搵利益，點樣一樣？
冇利益邊個會開門做生意？
定你想要黃色義工圈？

自稱黃店已經係營運策略

貼下野講句香港人加油
就有大把傻仔黎食貴價垃圾 so easy

所以幾多人掛個黃名出黎呃飯食

請問佢呃啲咩？
幾十蚊個餐都驚人呃你都係上支那食海底撈啦

哈

諗遠啲
可能樓主係柒頭藍絲 出嚟搞分化
大家踢爆完唔好再理佢啦

事實無人聽，只會比人話我分化
薑係愈老愈辣，睇野唔好睇表面
遲d你地就會知，我淨係講到呢到
好快有好戲睇

我十分懷疑呢間「無顧客嘅舖」係打手公司開, 咁明顯地自爆, 等打手公司其他分身有意無意喺另一個post抹黑緊龍門嗰陣加多腳做「證據」踩低成個黃色經濟圈

呢間真心好 我都早期係佢地度先買到消毒酒精

一訓醒見到咁多人cm開心左少少
btw各位屌我就好
因為我真係懶左少少叫佢send圖比我

做生意有賺有蝕嫁啦
邊個叫你睇唔準個trend？
係我就買口罩啦，洗手液諗都諗都會供過於求
抵死

是但啦 呢度班友最興就笑鳩人幫手訂貨唔收訂金正傻仔 最叻就屌受害者

自己幫自己剔名？ 報恩？

樓主 賣俾藍絲啦
賣俾黃絲只會俾人話你食人血饅頭
當市場既供應量上升返你賣唔出再出黎抱怨佢地就會話你為錢 唔會理你係咪真係倒貼左出黎架
因為香港人到今日都係睇人仆街最開心
食2家茶飯啦 反政府反警再食藍絲錢先叫成功
係連登仔手上賺一蚊你都叫做食人血饅頭同埋偽黃
咁辛苦為乜呢
Btw香港人，內鬥

上年11月先開，肯定想借疫情cap水

果然報恩呀

有證據冇用架 而家連登已經進入左內鬥清算手足Mode 冇人會信你架
信你果D會俾人話係打手五毛公開護主
所以去Save hk賺班碌撚錢算啦

呢個post都幾恐怖，
咁多人踩黃色經濟圈，
仲講到食藍店都好心安理得咁

至於樓主，我都信係send左cap圖嘅，
不過炒價/何來撻訂呢啲逐樣解釋都係煩，
不如今次做下慈善，
或者同區議員合作比啲有需要嘅人好過

呢次真係黃店
黃哂

最好連登多左堆不知名人士+p牌搞黃圈
各手足請注意勿被人帶風向

香港人係咁撚賤鳩格嫁啦

個鳩個都黃店

個page只係po過一張監票嘅相，不歡迎狗幫襯係個新ig惟一一個post顯示佢係黃嘅

樓主話佢間網店搞左2年，如果係真黃個page會咁少野關於反送中？

我唔係p牌，但你睇清楚樓主開ig個時間，同埋佢個page run左2年都冇乜野係關於反送中

宜家好大機會炒燶左上嚟搵水魚

唔會係良心價 搵鬼買咩

有巴絲有需要就去幫襯啦
保住黃色小店，先有得贏到最後

屌你 包賺嫁？
蝕唔起學咩人做生意
一句 係黃就戴撚哂光環咁撚樣

上面話人分化果啲用腦諗下，如果個page係真黃，樓主所講

“早排佢仲幫醫護訂口罩 間廠坐地起價反口佢都係用自己錢去填數
又送抗疫物資比黃議員”

呢啲野唔po上facebook/ig?

想唔想外國疫症恐慌期間收到香港嘅鼓勵！
睇呢度：
我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽

#152

執左佢再黎過啦

樓豬好柒

幫推

突登柒黎抹黑黃圈

So sad but true

不過想藍絲同狗死多啲

最緊要前面加番「黃店」兩個字，然後一大班傻仔9沖

推

呢度幫手做正事：
行動post

想唔想外國疫症恐慌期間收到香港嘅鼓勵！
睇呢度：
我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽

個page自從上年4月之後一路冇出post，直到11月先po張相話去監票，樓主係咪真黃自己判斷啦

擺上amazon 搵其他地方既人賣咪得

含得撚啦你

屌你老母張相係撚捐物資 我上左FB睇啦

寫撚住11月落去點票 又呃鳩人? 成個FB得個幾丁友like

明顯賣唔撚出 蟹撚哂貨上連登搵傻仔埋單

打手公司疆屍account 黎

黃色經濟圈就係比呢啲撚樣搞彎曬

有證據證明你清白就開過個post啦
呢到風向已經係屌鳩你，再解釋都冇用
如果你真係清白就唔該醒少少咪撚倒米啦
同埋上面有d巴打既質疑係好撚合理，真係解釋得好d啦

其實可以諗諗佢
見外國啲人好似好需要咁
都要封城一耐時間

香港人自己儲定足夠啦
一陣唔夠用又嘈

擺明人件事嚟啦。。。上面話有幫手監察點票，下面話「同埋」另外有送野 冷靜少少啦盲毛

好簡單，樓豬po倒證據就得
「早排佢仲幫醫護訂口罩 間廠坐地起價反口佢都係用自己錢去填數
又送抗疫物資比黃議員」

我見到 自己再上FB confirm多次
監票影相 捐物資唔影相? 自己諗啦

樓豬個fd真係比你跣鑊甘
求其po圖，又唔知連登多神探，開完個post走咗去，個個話你呃人深潛，而家成間鋪個朵都臭埋

有口罩先再同我講

笑撚死，如果真係有捐一定有相啦
講幾句黃店就呃倒啲on9幫襯

姓鐘?

要散貨去facebook啦，標個黃店響度大把人不問價狗衝

落連登咪比人起你底想散蟹貨

一睇就係想入大貨返黎炒點知蟹晒啦
扮咩想幫人又比人撻訂呀

講到黃就冇好食咁
港豬就港豬啦你 扮咩淺黃

但係好食嘅黃店真係好少，你講幾間嚟聽下

知到咁tail都應該知道佢係黃底同好人啦

睇呀澤啦ching

講大話係誠信問題,唔係黃藍問題

笑死

睇152回覆啦

睇#152

張相同捐俾黃色區議員一D關係都無
我一眼望落去以為係證明捐過

想問下黃店係咪一定唔執得
一定穩升冇跌
宜家變咗一堆伏店扮黃

蟹咗貨？

我黃店你唔撐我 我執粒 你地當我condom

我係黃店 賣屎都唔準屌

蟹左貨理得你黃唔黃店

抵死啦，黃唔關事。
係蠢

而家比人老屈撻訂
你又 spin 去藍黃人血饅頭

明明而家唔係賣比咩人賣幾錢嘅問題
而係樓主指控黃絲撻訂但疑點重重

1.facebook like數極少
2.賣物post下根本冇人留言

都係果句
合理價錢清蟹貨有幾閒
問題係指控人撻訂
唔該比啲證據
如果唔係就係老屈

慈善就免啦
同屈人捐錢有咩分別

有一就講一
到底係唔係有大量人撻訂/話要但唔要先

推依個！

2. 睇二月一酒精綿留言

有無撻訂就真係要等樓主提供啦

咁撚柒幾個月都仲未搵到間好食
你覺唔覺得自己有D廢

曬鳩氣 一嚟你班友就當人炒燶貨 搵曬料出嚟走去屌鳩人假黃

我話好少，唔係話冇，你唔識中文？

睇完,so?
冇解釋過任何嘢

成個黃色經濟圈人人搵水魚，基本上係成個黃圈社會嘅縮影。。

咁呀
幾個月都仲係話好少 覺唔覺得自己係殘障?

你講十五間嚟聽下
定係你平時食開屎？

好食抵食就去食
口腔期生物

嘩 咁勤力 又出黎搵食啦

應用到議員度嗎？

屌啦聲 藍到發黑正常人都唔會去啦扮乜撚黃

唔收訂只可以怪自己傻仔 做生意當交學費囉

搵曬料?揾咗咩料?佢話俾撻訂累死,但入到去睇根本冇人訂
講事實話入咗好多貨蟹咗冇人要唔得?
係都要用"黃店"同"受害"做賣點?

上嚟連登問又有咩用?連登仔全港最先知先覺一早入晒貨
唔通因為你好慘蟹咗,就算屋企已經有廿支搓手液夠用到下年,都仲要幫你買支?
會有需要買嘅,除咗拎去派就冇其他,唔識自己諗吓咩人有會買去派?

睇死你都係依場運動先食架啦 知唔知點解叫龍門冰室ar

On9 仔繼續買 贖罪券啦 好快釋放晒啲手足架啦

算啦 無人會接受 巴打心水清

On9 仔繼續喺連登鳩嗡 贖罪券啦 好快釋放晒啲手足架啦

一陣又俾人話我地係鬼架啦

唔好又講呀，又比人話你分化
大家心照

唔緊要 佢地班飲飲食食嘅同路人都無撚用架啦 衝嘅又唔係佢地 文宣嘅又唔係佢地 佢地只係俾下錢 就會覺得自己付出好多

由佢地講，自己知就算
人要比人呃過先會醒，不過香港人係最易呃

樓豬出黎未
當人水魚
分明以為有得炒先入咁多支啦

得啦你地繼續飲飲食食心態啦

裝睡的人永遠叫不醒 仲有新界果間鳳鳴居又係

連登仔都係
大把騙案

我要深潛啦
大家知就算

唔準你咁講
不過係事實
你試下問個班所謂有生活困難的學生
10個有9個都係到話自己有困難
事實係唔想返工，但又想有錢用

Pin呢個cm先啦 轉頭其他人入Po都知你回應咗嘛

要15間
不如要夠30喇笨柒

由黃色經濟圈一開始食到而家都食食緊食黎食去都係嗰幾間
食極都唔厭 因為極撚正

自己煮比較多
始終唔食支那食材
平時呢到買扒煎
都係黃既 可以試下

利申左先
同本人無利益關係
蔡一志

試下先

大把人昆錢，真正有需要果的反而唔出聲

樓主好柒
入市前都唔做下功課
你估求鳩其入啲野就有人買咩

佢叫只出圖話自己真係黃
但"比撻訂累死"都依然係尻up,回應咗啲乜?

自己入多咗貨蟹撚咗，認吓柒頭上嚟揾人幫手諗計都話
屈人撻訂，不了
而且開post嘅目的係乜?揾人接貨?我屋企大撚把貨夠我用到下年,我做乜要接你貨?

坐到到期都未賣哂

不嬲都係咁
有需要個d人係唔出聲，反而靠自己努力
係個d以為有小小名氣個d，就係到哇哇叫，講到自己有幾慘

上網買凍肉
最怕佢唔老實呀剩 唔敢落第一次ORDER
上網多廣告
GOOGLE SEARCH 香港凍肉網購之類第一版一撚定係俾錢買位既
以前真係唔敢上網訂
知道有間係黃既就俾個機會佢
買開有信心就繼續
而家個個月都買幾千蚊

算啦，無人會聽

又係呢啲

pin 呢個啦 報恩

送比老人家啦

樓主明碼實價係度sell算啦

張圖唔係證明嚟架

樓主pin呢個！

訂都唔收係你本人問題
你黃店, 黃絲唔會介意比訂

我偏激?
唔岩你聽就偏激?
咁樓上條友咪一樣偏激
無POINT反擊就叫人落去一轉 再唔係就屈人偏激

你當然有你自由
藍既都食無問題 民主社會係咁
不過有心理準備無FD會陪你食飯 一個人ON99咁去食飯打邊爐

叫句香港人加油就黃？

係唔係佢本人又點
佢係黃店 佢要人幫
就係咁簡單

up

拉

做黃色經濟圈要受下氣架啦。。慢慢就慣

推!

連登仔係神探
知恩有李#227581你想呃邊個?

樓主係柒㗎啦
估唔到有啲分化撚借機混入嚟spin到成個黃色經濟圈都係呃錢

睇留言啦

75% alcohol??
依家市面好多60~70% 曬9 氣

我意思係佢回應咗張圖嘅來源呀師兄
我睇Po嗰時見到張ig圖都諗緊點解睇到佢洞察報告

講真酒精真係蟹晒

tick名嘛

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

D人留言話係要酒精綿喎
之後到貨 店主都有開po話得番少量酒精綿
邊有人話要果2000幾支搓手液